#22 ON TRENDING 張堅庭頻道 - 李嘉誠藥廠的抗衰老維生素 (B3家族)

#22 ON TRENDING
張堅庭頻道 - 李嘉誠藥廠的抗衰老維生素 (B3家族)

但C9網啲人話食咗唔覺有乜唔同，頂龍好瞓啲

我食左差唔多兩年 因為我返夜更 捱到半夜通常都會釣晒魚 但係食左之後真係冇乜點釣過 精神左好多 同埋做完運動後的肌肉酸痛時間少左 恢復時間快左

如果真係+X哥自己整出黎自己食,點會無用,佢就係最佳代言人啦

原來佢有自己頻道，真係唔知啵